====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' était pourtant , au milieu des années quatrevingt , une hypothèse assez courante .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

